一諗到自己唔會生仔女，自己今世幾辛苦都好，過埋今世就冇喇，好舒懷

捱埋佢
幾廿年光陰
俾人鬧又好
訓街又好
咩際遇都好
一諗到自己
辛苦極都係呢幾廿年
然後就冇然後
都算係不幸中既大幸
唯一窩心既係
自己決定左唔生仔女
今生今世自己受既苦
今生今世了結

搵幾多 駛幾多 去到退休年齡 用埋啲退休金 威埋最後次

唔好揀入老人院（要比錢 又服務差）好似千王之王咁 搵

個信得過既朋友 告

你非禮又好咩都好 入去坐埋下半世，至少唔駛錢 又可以

修心養性，好似去佐孤島咁與世隔絕不問世事

咁點解唔依家就完左佢?

我都有咁諗過，如果老左孤獨的話，都可以參考外國找其他長者共住，好似有d長者 sharehouse, 到時找返同年紀的人陪

無撚有錯 我玩唔起

希望你死前會發達

住外國啲監獄就正